有冇人唔識反白眼同單眼？

利申兩樣都唔識

單眼都唔得 ？

鬥雞都識

反白眼唔係向上望但個頭唔郁咋咩

搭緊車睇完2個都試咗

真BB應該唔識